有冇人唔想生仔，預左成世戴套

冇老婆仔女
今世都唔會戴戒指
同女人做
除左叫雞
平時親密
諗親生仔就秒軟
真係好鬼死春驚呀
但起碼你戴左套
算盡左自己個部份既責任
就算出事
咩原因都好
之後發生咩事已經唔關你事
但你環保
你真係冇聲出
出事預左硬食
係唔公平
係歧視男人
但吹咩
做男人天生就蝕底
唯有保護自己
你戴左套
領左野都可以聲大大話自己有戴
你仲想點
不過成世冇得中出
你忍到咩
大家男人
有時諗
自己絕育先咪得
但當你識左條女
佢想生
咪盞搞
有時唔係話飛就飛
條女卅幾歲
真係唔等得
當然仲有借種呢個選擇
一係精子銀行
一係真係出去揾男人同佢做
但又引申另一個問題
如果雙方同意唔生
但娶左佢佢又話想生
可能氹住你娶佢再等你唔好意思推咪得米
唔知啦
又或者真心改變主意
四廿幾歲人屎忽痕驚死蝕底咪趕尾班車囉
咁你點
生你又從來冇諗過生
唔生老婆怨你一世
唔想佢老左見人地d小朋友sir滑梯氹氹轉
自己就摸住個肚諗返自己呢世人做過d咩
有時諗
其實拍拖個時就要有心理準備
預左第時或者會有小朋友呢個可能性
幾細都好，呢個可能性係存在
唔好話結婚
就算拍拖
你已經要預自己將來被迫做自己唔鍾意既事
黎換取中出女人既享受
黎換取放工做到嘔返到屋企床上老婆坐住你唔un靜靜地攬實佢呢幾呎空間就係你世界既全部既享受
黎換取就算成個世界背叛你都有個人可以依賴既享受

咁不如絕咗佢

紅字係重點

不如去結紮